我既朋友同個係bar識既人上契？！

有樣野想問下咁多位巴打既意見

點睇個男仔係咪有陰謀

擺明想契上床

MK

送到埋口唔係唔食呀